Данная программа выполняет базовые арифметические операции над двумя числами.

Ниже приведен пример реализованных функций:
```c
public int Sum(int a, int b)
        {
            return a + b;
        }
public int Multiply(int a, int b)
        {
            return b * a;
        }
```

Написанием функционала занимался @gugr1

В процессе разработки были решены следующие задачи:
#1, #2, #3